點解冇人將全世界發生過既革命當馬經咁刨撚晒佢，再度身訂造一套革命比香港人執行？

如題

因為無一個地方
好似香港咁和平

拜托樓主了

香港人唔好成日諗到啲idea
之後又唔做等人去做